逃犯條例：警方拘一男涉闖入立會及圍警總

反對修訂《逃犯條例》的示威者前日(1日)與警方發生衝突，其後更衝擊和佔領立法會。警方開始收網拘捕涉案人士，據了解，警方今早(3日)在旺角街頭拘捕一名31歲男子，涉嫌與7.1闖入立法會大樓及6.21包圍警察總部涉嫌刑毀及襲警有關。

該名男子因牽涉5條罪名被捕，包括6月21日示威者包圍警察總部當天，涉嫌襲警、公眾地方行為不檢，同日又向警總「掟蛋」，涉嫌刑事毀壞。

他亦牽涉7.1當日，強行闖入立法會大樓，以及向立法會噴漆、涉及涉嫌刑事毀壞。他將被通宵扣查。

消息指，被捕人士為2014年佔領行動期間，經常在旺角現身、綽號「畫家」的潘運瑭。據知他現時已改名。

畫家白卡架喎

白卡無事

畫家

揸白卡驚閪咩

四圍發癲未拉到咩人
淨係拉到堆涉嫌起底加個白卡佬

拉畫家諗住嚇到鬼，你班小動物癡都唔好當香港人傻

無敵白卡

上晒位

白卡將成最大贏家

睇左頭一段已經估到係畫家

警犬連弱智都恰

唔好意思借個位

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

又拉畫家，畫家睇來又渡一排假先出現。

拉佢好危險,佢斬狗都得

想睇畫家大鬧差館

要出動防暴拉佢先得

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

凡高

我驚佢凍

白卡驚閪咩

屌 拉畫家

白卡佬

無告暴動住喎

搞咁耐唯有拉住個白卡佬頂住先
黑警拉人唔洗你教

屌奶星搞咁撚多野重以為拉邊個
原來係畫家

我合埋眼都認得啦

告黎晒氣
白卡

白卡

赫鳩死，睇到最尾係畫家先定返

證明根本拉唔到人 畫家都照殺

佢錄口供嗰陣會唔會不停屌狗

btw,我好尊重佢

睇到掉雞蛋就估到

畫家快D著翻件衫

16年果陣已經講緊畫家有成27次案底
拉個花撚晒+白卡好撚威咩

又想嚇人，係咪技窮

白卡在 驚你有牙咩
最多咪醫院令，一陣就出返嚟啦

以為真係捉到義士
點知係畫家
捉個咁出名既白卡佬

屌 原來畫家

白卡入唔入到暴動？

白卡無敵
殺人無事

拉白卡

白卡無敵

畫家有入立法會咩？

白卡心諗：你大我呀？

其實佢好勇 都要幫

畫家入去當住酒店，驚閪咩

個日佢有主動派眼罩比人

但下次記得著返衫先

佢有白卡，好安全

畫家好撚聰明架，佢點會衝立會啊

白卡無敵？

白卡都恰, 黑警死全家祖宗十八代屍骨無存

無成本

哦。佢有白卡喎

唔知不過唔好post相呀！

笑撚死我, 拉到無人打

直播睇到?

而家算點？拉唔到其他人所以明知白做都要拉佢？

佢哋會唔會打畫家

推比啲細路睇

U got a point

傳奇人物

白卡免死金牌

又高又吾着衫

系人都認到

只係拉到畫家

一般市民未必知畫家係乜水，想拉嚟嚇吓啲市民

白卡畫家睇到後段都覺得係佢

人地攞白卡，一陣唔小心情緒失控就唔好架啦

拉畫家有閪用咩

你驚畫家咬死狗好過

白卡＝宇宙通行證

以前係網吧同佢打過機，不過佢應該唔記得，感覺佢係顛顛地，但唔似會入立會

係啊

拉埋女村長plz係立會不斷發癲 又阻救護車

齋幻想都覺得好笑
班狗乜都問唔到
畫家瘋狂喪屌

差佬依家有冇後悔拉左佢，肯定係差館煩到D阿蛇想死

睇到最後
鬆一口氣

原來係畫家,怪唔知得一下比人認出黎
夢到佢71唔見咗個背囊,係咁係到屌老母
不過又真係幾勇

仲幾大隻

有入，直播影住，冇著衫係人都認到係佢

笑撚左 畫家好波

share比啲細路知

召喚張超雄

畫家本身已經有20幾次案底，警察想用佢嚟殺一儆百係咪捉蟲

白卡 仲勁過黑卡
黑警真係唔識㗎喎

唔係無敵架。
如果上庭，有時個官會要佢入左小欖先，如果大夫話佢有能力應訊同埋當時有行為能力，其實係可以照告同照入，可以要照坐架。

係咩，睇直播長期係煲底wo

拉畫家有撚用

有免死白牌

咩幾 直頭殿堂級

佢有入到去咩？啲新聞同live都見佢唔到

白卡係咪入去斬死幾個都冇事

又靠嚇

個畫面應該幾好笑

下次見到畫家可唔可以幫佢上重裝
佢雙盾應該無撚敵

佢口罩冇帶又唔著衫 好難唔知係佢

btw 大家唔好捉以輕心 證明班仆街仲好努力搜捕緊 小心應對

佢地應該好後悔拉咗佢
畫家一定煩到佢地死

同日又向警總「掟蛋」，涉嫌刑事毀壞。

掟蛋都刑毀？

On9
白卡都拉
人地精神有問題架

警狗已經不知所措到拉一d告唔入嘅人

請問白卡申請表邊度攞？

畫家佔旺嗰期好似有啲議員睇住佢，應該好快有人幫到佢

拉個有白卡既

同佢錄口供隻狗先慘
都唔知佢聽唔聽得明自己講嘢
無端端又俾佢屌
但屌返佢佢又無Feel

真係次次都前線仲要no gear最多一個護目鏡

白卡任拉

睇立法會直播 淨係認到佢

畫家自己都唔驚 都唔使太擔心佢

其實佢身形好大隻
白卡都咁大好癲

可能警方片

你要搵醫生肯幫你簽名先

智障拉個精神病，打和

都冇咩所謂
獄卒守住個白卡佬多得你唔少

入青山就有醫生紙出得

班警犬錄口供個陣一定躁撚到仆街
但又唔夠膽行私刑
btw想知有冇律師幫佢 就算佢有白卡但都擔心

畫家驚閪
屌到你成間狗館臭就有份

71直播見到畫家會派眼罩比煲底義士

好似啲小學生資料搜集乜都搵唔到
最後咪抄下wiki交貨先囉

畫家你捉佢一次，佢下次只會更激進

幫畫家出聲
佢之前話現場有人拎撚左佢張台
請各位尊重畫家 唔好再搞佢既野 或者串佢
笑下好啦

有冇口供live

笑到仆街

同尋日你老母靈車飄移一樣笑到跌腸

唔該拉埋煽動個兩個
D人都係聽佢地講

要有精神病先得 吸毒果d好似多數有

已經損壞神經 有幻覺

冇用㗎
咪又係送返入青山

有邊個唔識畫家

專登報導出黎嚇人

唔著衫入臭格訓48個鐘

諗到班狗拉唔到人
就拉白卡攞尾彩
特別有喜劇效果

全部都細藝野....

諗起佢個肚腩腩

拉佢入臭隔, 臭隔d人仲驚過佢

佢肯先得架,冬天都係著薄jacket

白卡可以幾無敵？
有冇人解釋下？
咁白卡 再加弱智
好似劉馬車咁
係香港係咪打橫行？

但佢有入立法會咩 好似唔多覺

睇到畫家兩個字 即刻鬆一口氣

比人拎左個書包

無著衫好易認 睇片完全見唔到

捉畫家
班狗真係自己攞黎煩

search 下畫家個名就知 google page 1 全部泛藍媒體
差佬係拎佢黎打文宣
遲D就會有“曾參與佔旺及非禮女學生 有大量案底 青年71闖入立法會被捕”
之類既標題出現

笑死

捉蟲入屎忽

都唔係。
如果判醫院令，要喺小欖坐，坐完有機會會再轉去佢住果區既精神科強制留院，可以係無限期，直到醫生覺得佢適合走為止。

噉純粹製造白色恐怖嘅低招真係完美證實

直播見到佢係咁叫人帶返個眼罩 如果唔係會好辛苦 帶返個眼罩先可以瞓番個好覺

捉個有皇馬褂
想嚇人咋掛

狂戰士

有冇人可以保保畫家
一個也不能少

一樣都要屌
白卡就唔幫既話下一個就輪到學生

真精神病, 定假精神病無人知

可能精神病醫生都有精神病

證實真係拉唔到人

你估狗屋多人咩

最少要搵5個人招呼個白卡佬
口供又不能作準
坐監仲多過你住酒店

係

避免各位唔知邊位係畫家

winter soldier

無敵金身

邊有咁多資源留人，香港太多白卡
趕得走你嘅都會趕你走

推

咪同我講法一樣
唔咩鳩唔係

醫生紙緊係醫生覺得適合先開㗎啦
根本識扮下嘢唔使好耐已經得

佢係佔旺畫家…

臭格好涷架喎

人地個signature就係唔著衫你又要叫人著衫
Btw佢個肚幾年都冇乜點大到

如果有人話睇左madam facebook先決定衝入去立法會
Madam會唔會有事？

最近先有新聞，之前唔理佢而家要揾佢交數？

案底纍纍的佔旺「畫家」，昨在金鐘暴亂現場，向布防警員作出挑釁行為，「爆粗」指罵，與十名警員展開對峙二十分鐘，警方其後發現他精神有異，未對他採取進一步行動。

在一四年佔領旺角事件中，被人稱為「畫家」的潘運瑭（三十歲），昨午二時許，身穿背心短褲及拖鞋，走到添馬公園，隔着鐵欄向布防的警員作出挑釁，不停破口辱罵，警員一直保持克制，觀察其行為，雙方對峙二十分鐘。警員及後發他說語無倫次，相信他精神有異，遂向他作出勸喻，潘其後自行離去。

有機會去德國旅行散心。

Push

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

做咩鳩

雖然佢係有白卡 但始終都係戰友 大家幫到就幫啦

佢殺過人？

應該轉介比邊個好 驚鄺神太忙

白卡既都拉，無人性嫁

畫家竟然識扮弱

有冇律師幫緊佢啊

佢無撚敵架喎, 都坐過咁多次, 驚閪

畫家有免死金牌

笑撚死我啦

佢都係我地手足黎架
佢地實見佢係白卡玩鳩佢一鑊

拉佢俾你睇㗎咩 俾啲藍絲睇㗎嘛
咁先有得繼續講「嘩你睇啲暴徒有案底㗎壞人嚟㗎」

馬車傳有白卡者 睇新聞唔見佢話有

精神病患者喎 醫生都難判斷幾時病發

白卡無敵架wow驚西咩

唔係講笑 係香港拎白卡仲惡過拎黑卡

屌

搵唔到人拉搵畫家
人地揸白卡大撚晒

畫家個死敵大波man去左邊

又中

本來好擔心 睇到畫家個名唔小心大笑左聲
佢警犬克星 入去幫手精神攻擊

冇計啦真係好肉酸
一係操fit d先

兩個白卡佬

白卡冇事啦

夢見佢已經傻吓傻吓，有冇巴打可以簡單介紹下佢有啲乜嘢威水史？

屌你，考古post

有人sd段新聞比我睇完標題差啲喊，睇到係畫家笑到gapgap聲

人地有金身，你去救會唔會雷到送2個頭

上頭催交貨, 求其搵張白卡開住FILE先

肯定又搵唔知得罪左邊個阿蛇嘅散仔去落口供
慘過守公廁

總有啲人唔識畫家，啲警就係要果啲人怕怕

借位
［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

早兩日撐警集會有出現

大家笑完好緊張返，始終依家先拉人行動初期。唔好咁放鬆住，唔要嘅野就扔左佢，無用嘅野就del左佢唔好阻住晒你屋企/電腦/電話啲位

不如大家都去拎張白卡

女村長有冇比人拉？

雙盾已經好夠
行李篋盾或者浮板盾

on9咩 白卡

諗起都笑到仆街

畫家唔洗勞煩鄺仔啦
手持白卡贏晒

佔旺頂藍屍

警隊破案神速 敬佩
（快d放人啦 白卡都蝦）

白卡都拉

理想就係咁，但法律上佢HOLD你幾耐都得。

除非係好惡性既罪行（殺人 嚴重傷人 老強 縱火等）
否則小欖根本唔會裝佢好耐 資源同人權問題

乜撚野襲警 老刑 對於一般白卡佬真係食生菜

甘浩望之前幫過佢求情
我諗佢應該有班FD跟開

狂戰畫家

大波Man有去撐狗集會
新聞有影到

推應該比邊個跟進會好啲

你班友仔

白卡已經係最強既盾牌

周溶

早兩日發夢見到畫家話佢個backpack比人偷左跟住屌撚哂鬼

坐小欖坐一世

最後一段先係重點

白卡驚閪，最多咪入下精神科做多幾檢查
Btw多謝佢岀力

唔使驚， madam定罪完
叫老鼠成特赦佢

睇到開頭仲驚撚左 睇到最後原來係畫家

白卡都搞 冇人性啊

係 比199萬人都勇

跟本no one care咁
你班仆街
鬆晒

都要照幫

大家笑完要緊張番，始終只係啱啱開始

畫家有無敵殺手鐧

佢當年都係用美隊盾
幫佢upgrade下裝備姐

新生會？

仲要好重要

真係AE黑卡都無咁堅😂

另類拘捕大師

基本連警犬都唔想CARE....

儲印花換公仔

care wo

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

帶反，準備捉魚

睇到個post拉白卡 笑到我

個盾細到淨係遮到半邊波

馬車有咩？之前睇新聞都唔見佢話拎白卡求情

涉嫌 開L哂名同樣
我屌你老母

BTW大波MAN宿敵係黃洋達先岩

坐監CV

一個人點圍？

手持白卡可撚狗！

攞白卡個腦都清醒過班狗識明辨是非

好不安

一定要嚴正執法

掟蛋最落力 畫家要救

衰啲都係咁話 佢驚閪 駛鬼人幫

呢個真

有無律師過去幫佢

畫家又要渡假一排先出番黎

會唔會比差佬打架佢？有啲擔心！

Sor, 誤會左你意思~

如果仲係6月9,D 小朋友仲未識畫家可能會嚇親既....
不過而家呢.....

佢見到廢老即時上身係咁屌果下勁

有心打壓精神病患者

講真我覺得佢算大隻又肥
純坦來 好癲開晒盾

包括6月21日示威者包圍警察總部當天? 咁都知 夾硬加上去咋

以及向立法會噴漆、涉及涉嫌刑事毀壞 佢又知邊個做?

7月7 味放番出黎 新口號 釋放畫家

比full gear佢 可轉職狂戰士

即係劉馬車死士唔駛擔心七一嗰單嘢
可以盡情推
佢係白咭會員

收拾心情,幫佢出返嚟

因為係佢先咁易捉

畫家驚你條撚
呢鋪差佬真係捉蟲入屎忽

要求議員幫忙
一個都不能少

香港四大天王：白卡、綜援、單人公屋、傷殘津貼

鳩拉 拉左個拎白卡 有春用咩

拉晝家
噤都比你拉到真係好撚叻呀

真心問 有咩係白卡係做唔到的?

畫家好波

佢揸白卡得黎但又知道幾時有示威

話閉門失竊

畫家
應該準備拆撚左個差館佢

有無議員幫緊佢？邊間差館？

為左捉夠數,連白卡都拉

有無拎白卡教學

有冇巴打有門路查到邊間差館？
想搵個律師幫佢驚班撚屌鎖足佢48

睇黎取證工作就係有啲一籌莫展喎
連拉個白卡都咁高調

紅衫打人 紅衫打人！！

「公眾地方行為不檢」係唔係因為佢唔著衫

好似入到立會都無著衫

是日笑話，睇到尾見到個名真係笑到gap gap聲

白卡都要律師架
不過都上埋報紙應該有人會搵佢既..

白卡對白卡
側邊勸交嘅真係

而家對手變咗馬車啦

笑死 拉佢入去起碼煩你廿隻狗

白卡護身金牌

5件前佢都出曬名啦
代表人物黎

使撚律師,白卡根本無敵,就係係警署打警犬都無符

佢坐監多過你食飯

🤣🤣

照搵人幫
個個覺得有人理變無人去理就害左人

差佬應該好熟佢喎，唔明拉佢做乜

男人喎

強烈譴責警方歧視精神病康復者！

打個白卡佬有咩意思 分分鐘發癲打番你轉頭咬9你（真係咬） 唔通你打撚死佢咩

唔好post馬車出黎

無知一問乜嘢係白卡
求解答

差佬洗撚用樣認人咩
睇對波都認到啦

捉番佢入院,
下次咪少個前鋒

鄺神：終於可以休息下

畫家條白卡佬，電視都影到佢次次活動都有佢

講到咩高級科技，結果就拉個冇保護裝備，個個都認得既白卡畫家

唔係大隻係骨架大～

自己Google啦你洗唔洗都拎返張

精神科病歷卡

1/7 夢見有個義士金毛 全身黑色甲 好似動漫節咁
有無人知佢有無衝

搵大愛社工幫手,話警犬歧視精神病病人

無任何理由長期關押

忍唔住笑咗

其實好慘

就算畫家都係自己人，一樣係義士

睇怕都要
問下啫

睇第一行就知畫家

認真呀 大家唔好笑住先喇

其實畫家啲畫靚唔靚？
嗰陣冇出旺角
睇片見佢畫畫嗰陣好認真

好撚正

點都好 希望冇事

又好笑又覺得好慘，好撚矛盾嘅心情

仲難過拎黑卡喎

但佢真係金身
已經比人拉左n 次

下個要拉嘅會唔會係佢？睇見都好擔心

屌攪到我都想攞

香港精神病院爆到柒彩,輕微少少都唔留,畫家扮返正常少少,短時間實放返

無雙個畫家

發夢前面就黎衝入立會時
畫家係我前面派眼罩
逐個問要唔要眼罩一定要戴住
有個女仔話唔洗，佢好溫柔咁講唔得喎一定要戴

貓爪輕輕一推

發夢斬完入青山 黃絲精神科醫生2年內判無野出去再斬過

佢係我地既人黎架

D 狗仲弱智過畫家

畫家驚閪你地咩

推上報，話警犬捉個白卡散播恐怖

直頭0CD復活甲啦

被人喺連登迫害到有被迫害妄想
應該夠做病歷㗎喇

屌 班狗真係好撚on9
捉佢入去玩殘自己

就係白卡佬唔識告人先打鑊金，d狗實鎖住佢對手咁打出返啖氣

佢搵番個袋未

警：先生！你做咩事！嗱先生你冷靜啲！

佢唔撚驚警察
但佔旺個時比黑社會圍 佢反而笠水走佬

其實畫家心地善良，性格冇咩野
至少正常過旺角女村長

好明顯係拉唔到人 搵個白卡佬嚇人 之後可能搵埋村長

佢如果告得入到既正路坐小欖
照坐嫁

無見過佢有着衫

屌唔撚係掛 仆街狗

精過鬼

畫家表示未撚驚過

屌，劉馬車打白卡人士，建制係咪傻架仲推佢上位

好擔心馬車大家唔好推啦

畫家醒撚過你啦

睇到標題當堂嚇一跳

睇完最後果句原來得啖笑

但相傳佢 口罩 頭盔 乜都唔裝就野餐
點幫暏

馬車係義士呀 自己人

班犬要交功課搵個傻嘅去頂🤣😂😂😂

所以都要搵律師 驗傷都要

有無律師幫佢？
唔洗坐都要確保佢唔會比人打

真，發夢見過佢同啲上左年紀嘅人講野都好溫柔
係個好善良嘅人

就算係咪白卡都好，都唔想佢比人拉，佢今次真係幫助我地好多，佢真係好勇，絕對係我地嘅一分子希望幫議員出手幫下佢，忙咗咁多日寧願佢係屋企休息下

驚冇得claim保險

agger

你又岩
真係冇
5年前已經冇

痴撚線啦
我係懲教處d人
一定彈返轉頭,叫佢再諗過

有無楊丞琳battle

你地班仆街 咪撚再燈喇屌
靜靜地贏得唔得呀

可能前線嗰班見班, 搜捕嗰班毅進仔唔知頭唔知路

發夢個日佢拎住一大袋潛水眼鏡 行過嚟仲同我講 ：
靚女戴返副潛水眼鏡 要潛水啦

好感動免費架 佢係行過路過派眼鏡咋

佢d口供唔可信呢
點告

屌 畫家咁撚易認

佢真係無限MP......

想睇畫家係差館會點

屌 我認人咁差都搵到佢

希望佢冇事

同鄺仔講？點搵律師幫佢？

最多咪入青山

畫家算係咁，雖然白卡但都幫手頂左咁多野

真 發夢個陣我係中間 同佢講比左前面先 佢一野塞一個比我 話一定要拎

但係畫家個人係心地善良

佢應該係智力邊緣

話唔定畫家係俾個差婆煽動

點解d人要拎佢d野

大家幫幫馬車啦，全靠馬車一手促成黑紫荊革命
連我支持民陣和理非的也禁不住要讚嘆欣賞，馬車爬山，各自努力

白卡都企示威果面
如果佢企警察果面就難搞

無知一問 白卡即係點？？？

好似冇見過佢著衫
好拉唔拉 拉畫家出嚟嚇鬼咩

你講到好易拎咁

精神科病歷卡
有精神病

拉佢班警察遲早送頭

畫家應該唔撚使check就比佢

白卡入到差館開無雙搞狗肉節點算

有冇片睇返

捉白卡交數

我好唔爭氣咁笑左
一個都不能少呀

告白卡暴動

咪臭係

請起底 順便block埋樓主

我睇直播見到佢入左去
唔著衫冇口罩最易認

咁凝重既post你地講d咁既野有無諗過毅進既感受

發夢見到佢 唔知佢就係傳說中嘅畫家
然後我問佢要唔要包保鮮紙
佢話潛水唔撚洗包保鮮紙
佢好可愛啊屌

白卡 = online game的免死亡金牌

睇到旺角街頭拉人已經知邊個

唔係講笑 畫家咁大份 啲狗冇gear 有幾多隻夠佢打 啲狗豆腐做嘅

馬會黑卡都唔夠白卡勁

白卡都比d黑警 有想法 真正為香港好
黑警連白卡都不如

一睇就知係畫家

雖然白卡但都要幫，驚佢比黑警蝦
同埋希望大家見到佢時唔好笑佢唔好搞佢啲嘢，都是同路人互相幫助相親相愛，香港更美好

個個都笑𨳊佢
又話一個都不能少

順便探吓好耐無見嘅兄弟

畫家咁出位

唔知解睇到一半已經估到係畫家

應該係冇咁驚姐。畫家有經驗

唔值得開心
就係因為佢又無敵又有威脅先捉咗佢先

有白卡真係大撚曬

啲藍屍唔知架嘛，以為警犬立功

又拉佢係咪拉唔到其他人

無限MP都攰啦，咁多日啦都，成個六月無停過，發夢撞過佢幾次，次次都成身大汗我真係好想佢休息下而唔係比班警犬捉走無得訓 重有，雖然佢攞白卡，但佢有良知，有正義感，其實比起好多香港人都要清醒醒

有白卡 勁過你搵清洪

搵佢交數真係正仆街

淪落到捉畫家，證明黑警手上完全無料

啱，正常過好多人先

次次發夢有佢係到都覺得安全左

咪係囉
pass返個case俾食環啦

笑下就算，話哂都係自己友
有無律師幫手呀

放心
噤多年 都唔知比人拉左幾多次
唔charge 佢暴動
應該冇大問題

次次出黎都見到佢
有佢係到我都冇噤緊張

後生要認識多啲
佢係佔旺icon之一

冇笑 佢堅勇
如果示威者人人好似佢身形
警察仲唔驚咩
白卡身形都好過正常人
邊會笑

有正義過班廢老

放心畫家雖然係白卡，但唔係屈佢殺人都認果種白痴仔呀

英國有案例撥水都係刑毀

掟個蛋都刑事毀壞

日日係到

溝死女

有冇人call議員幫手?

屌 siu4 見住佢屌咗一日

點解叫畫家

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

果次佢同劉馬車隻dup 我希望係畫家贏

無知一問
點解白卡就無事

有沒律師幫佢
雖然有白卡……但都擔心

3隻狗都未必禁得實佢

呢句真 我係班狗都唔敢搞佢

屌你哋班仆街， 原本諗起佢傷晒坐喺度， 我就想喊， 見到你哋留言又想笑， 人生未撚試過咁矛盾。

屌我以為捉左邊個Tim,警犬真係捉到冇人好捉，畫家燙手山芋黎，癡又癡唔哂，同你玩野，黑警捉蟲

笑還笑，有冇人更新到情況？有律師幫？

13名

好驚

剛剛訓醒！點解叫白卡

捉人冇人好捉，大家前線真係唔洗太驚，最緊要冷靜

Sorr 手殘 按錯負皮

講講下當真
佢真係有白卡就唔駛成日入冊啦

唔記得邊晚啦.....10點鬆D係麥當勞對出見到佢
重有著衫添

佢出名先易拉 其他慢慢等

07-08年左右開始佢就喺行人專用區
一開始就圍埋喺銀城對出第一代大媽舞團同雜技阿伯一齊跳舞
之後就變左自己喺度畫畫
畫grafitti style嘅畫又有case又有
佔旺果時佢都有出沒 之後比人叫畫家

push
狗應該唔夠畫家玩

有外掛驚你黑警？

又拉畫家

屌我知我唔應該笑 但真係笑到停唔到 你地d留言好仆街

畫家咁得啦

我話唔洗吶，但佢好堅持話：戴住潛水吶 好危險架

畫家長期係旺角麥記
白卡係咪無敵?

你諗如果佢企左起警察果面
咁大份又白卡
你地上5個都頂佢唔住嫁

呢五年佢應該食左好多肥仔丸

黑警

有幾on9先問得出

點樣拎白卡

講真 下次見到畫家不妨多謝下佢
佢癲得黎都幾有俠義心腸

應該無記認 鬼知邊個咩

平時要交數 拉個黑既
今次拉個黑既就少一個支持者
所以要拉個白既

就算佢拎咩卡都好 一定要救返佢出嚟
佢比正常人更正常

係咪因為白咭 咩口供都唔可以用作呈堂

咩係白卡

屌你講撚到好似最低消費咁

屌你老味有咩拉畫家交數

Thx

知佢係咩人，知佢唔會比自己受苦先咁講姐

好食好住

香港VIP卡

佢好似無入立會
發夢見到佢9:30-10點左右係立會門外準備走
帶住個白色耳機 佢仲搵得返個背囊仔
果時仲有同2個人講野 好似話去唔知邊到去埋廁所就走

如果唔係黑社會點會搵咁多痴線佬、白粉佬做嘢

我無野講

黑警幾時死

三大猛將之一

私刑佢條友應該要準備少咗隻耳仔但隔幾年仲見到佢企喺警總門口

push

上google唔見話佢拎白卡既

？？？點解畫家免死？？？

女村長 畫家 美國隊長

有精神病真傻

仲有個成身紋身，成日表演玩茅山既瘦仔，不過有親對峙都唔見人
有時走去何志光個教堂鬥法術

畫家: 咬我食？

牫未見過佢著衫

泳鏡+唔著衫+大肚腩+拖鞋短褲

大肚dum 縛住件粉紅色衫係腰到

我係一般市民都知佢乜水

不過佢好似唔知點解 畀個呀叔狂屌

原來佢有免死金牌

雖然畫家有無敵白卡，但最好都有佢既朋友幫佢搵律師陪下佢，廢事比龜打9佢啦

警方拘十三男涉七一立法會附近暴力事件

好似你咁

係屋企涼冷氣睇直播見到畫家周圍派眼罩話準備潛水

畫家原來都係鐵漢柔情 好sweet

重點2個都有白卡同衰風化

係時候重溫返燒山嘅預言

畫家畫出嚟畫係點樣架其實

白卡免金牌

白卡老偷竊 遊蕩 公眾地方行為不檢 警察都費撚事理

如果警察捉白卡佬 拒捕同襲警都真係最低消費 亦一定唔會告得入

我冇野講

手殘㩒錯負皮，自膠

而且佢呢種情況亦都可以歸類為殘疾人士， 即使真係俾人判咗去赤柱，佢都係好似美國隊長咁樣單獨囚禁

更何況上次612嗰晚亦都有心教導手足起障礙

雖然畫家真係癲到出哂名，只係佢點都係同路人，要搵人幫佢手啊！

第一次覺得狗隻可憐，一個傻佬都夠煩，依加仲要對兩個傻佬

中學啲MK打交打得仲好睇過佢地兩個

睇直播嗰時好似見佢偷螢光筆

斬差佬就犯啲
但病發起上嚟瘋狂講粗口屌鳩差佬
甚至起埋手嘅話
差佬真係冇仇報
重要有時精神病人會冇咗limiter咁
好撚大力
幾個成年男人都未必撳得住